\vbox{
    \ifmini

        \section*{La Marmotte \index{La Marmotte}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e H\spt e H\spt} e }
        \chorus{e G D G D e H\spt | e G D G D e H\spt e}
        \begin{enumerate}
            \item Ich komme | Und immer was
            \item Hab auch gesehen gar manchen | Der hätt die Jungfrau
            \item Hab auch gesehen die Jungfer | Die Täte nach
            \item Drum lasst uns | Die Burschen
        \end{enumerate}
    \fi
}